[公投］kpop狗應否踏足音樂台

：kpop都係音樂
：死返娛樂台啦屌你老母

開壇無幾耐就搞分化

分化五毛 ？
錯既唔係kpop係韓撚

咁快有kpop狗入黎

畸pop🐔

Agger

直接開偶像台咪仲好

狗不得內進

樓主同樓主老母應否踏足？
正評：樓主係狗，一樣要享有自由
負評：樓主隻癲狗咪撚入

樓主你死撚返高登啦搞分化屌你老母

利申 非kpop fans